# LANGUAGE translation of PROJECT
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-25 13:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-26 11:34+0800\n"
"Language-Team: EMAIL@ADDRESS\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"

msgid "Error in external resources"
msgstr "外部资源错误"

msgid "Invalid api method"
msgstr "无效的 api 方法"

msgid "You disconnected your Drupal from GetResponse"
msgstr "您已断开 GetResponse 与 Drupal 的连接"

msgid "GetResponse Account"
msgstr "GetResponse 帐户"

msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "API key"
msgstr "API 密钥"

msgid "Are you sure you want to disconnect from GetResponse?"
msgstr "您确定要断开与 GetResponse 的连接吗？"

msgid ""
"You can find your API key in <a href=\"https://app.getresponse.com/"
"manage_api.html\" target=\"_blank\">integration settings</a> of your "
"GetResponse account.<br>Log in to GetResponse and go to <strong>My account > "
"API & OAuth</strong> to find the key."
msgstr ""
"您可以在 GetResponse 帐户的<a href=\"https://app.getresponse.com/manage_api."
"html\" target=\"_blank\">集成设置</a>中找到 API 密钥。<br>请登录 GetResponse "
"并前往“<strong>My account > API & OAuth</strong>”（我的帐户 > API & OAuth）查"
"找密钥。"

msgid ""
"This stops new subscribtions via forms, comments,<br>or during account "
"registration."
msgstr "这将停止从表单、评论或<br>帐户注册中产生新的订阅。"

msgid "Stay connected"
msgstr "保持连接"

msgid "Yes, disconnect"
msgstr "是的，断开连接"

msgid "How do you want to get subscribers?"
msgstr "您想通过何种方式获取订阅用户？"

msgid "Subscribe via a form"
msgstr "通过表单订阅"

msgid "Allow subscriptions via forms"
msgstr "允许通过表单订阅"

msgid "Select the form"
msgstr "选择表单"

msgid "The list is automatically grabbed from your GetResponse account."
msgstr "此列表将从您的 GetResponse 帐户中自动获取。"

msgid "Need help with forms?"
msgstr "需要表单方面的帮助？"

msgid "How to place the form?"
msgstr "如何放置表单？"

msgid "Select a form and go to block layout panel to place the form."
msgstr "选择表单并前往区块布局面板以放置表单。"

msgid ""
"Looks like you don’t have any forms. <a href=\"https://app.getresponse.com/"
"webform_manage.html\" target=\"_blank\">Create a form</a>."
msgstr ""
"您尚未创建任何表单。<a href=\"https://app.getresponse.com/webform_manage.html"
"\" target=\"_blank\">创建表单</a>。"

msgid "Subscribe via comments"
msgstr "通过评论订阅"

msgid "Allow subscriptions when visitors comment"
msgstr "允许访客评论时订阅"

msgid "Select the campaign"
msgstr "选择活动"

msgid "Sign up for our newsletter!"
msgstr "注册获取简讯！"

msgid "Need help with comments?"
msgstr "需要评论方面的帮助？"

msgid "How do I allow anonymous comments?"
msgstr "我该如何允许匿名评论？"

msgid ""
"You need to enable “view comments” and “post comments” permissions for "
"anonymous users."
msgstr ""
"您需要为匿名用户启用“view comments”（查看评论）和“post comments”（发表评论）"
"权限。"

msgid "Go to"
msgstr "前往"

msgid "People > Permissions > Comments"
msgstr "“People > Permissions > Comments”（用户 > 权限 > 评论）"

msgid "to set this."
msgstr "以进行设定。"

msgid "Subscribe via registration form"
msgstr "通过注册表订阅"

msgid "Allow subscriptions when visitors register"
msgstr "允许访客在注册时订阅"

msgid "Enter signup message"
msgstr "输入注册信息"

msgid "Need help with registrations?"
msgstr "需要注册方面的帮助？"

msgid "How do I enable account registration for all visitors?"
msgstr "我该如何允许所有访客都能注册帐户？"

msgid "Administration > Configuration > People > Account settings."
msgstr ""
"“Administration > Configuration > People > Account settings”（管理 > 配置 > "
"用户 > 帐户设置）。"

msgid ""
"In the Registration and cancellation section select Visitors, but "
"administrator approval is required."
msgstr ""
"在“Registration and cancellation”（注册和取消）部分选择“Visitors”（访客），不"
"过这需要管理员批准。"

msgid "No Campaigns"
msgstr "没有活动"

msgid "Check out what's new on our blog"
msgstr "查看我们的博客有何新动态"

msgid "Follow GetResponse"
msgstr "关注 GetResponse"

msgid "Blog"
msgstr "博客"

msgid "Save subscription settings"
msgstr "保存订阅设置"

msgid "Empty api key."
msgstr "空 api 密钥。"

msgid ""
"The API key seems incorrect. Please check if you typed or pasted it "
"correctly. If you recently generated a new key, please make sure you’re "
"using the right one."
msgstr ""
"API 密钥输入错误。请检查输入或粘贴是否正确。如果您最近生成了新密钥，请确保使"
"用正确的密钥。"

msgid "Subscription settings successfully saved."
msgstr "订阅设置保存成功。"

msgid "You connected your Drupal to GetResponse."
msgstr "您已成功将 Drupal 与 GetResponse 连接。"

msgid "Please enable JavaScript to use the GetResponse service."
msgstr "要使用 GetResponse 服务，请允许 JavaScrpit 运行。"

msgid "No RSS found."
msgstr "未找到 RSS"

msgid "Unable to find RSS feed"
msgstr "找不到 RSS 源"

msgid "Disconnect integration"
msgstr "断开集成连接"

msgid "Administer GetResponse module settings"
msgstr "管理 GetResponse 模块设置"
